世界大戰 火腿vs牛餐內

話說我每日都會買腿強治做早餐，點知今日腿強竟然賣哂
咁我唯有退而求其廁買左個餐強治
食落發覺同火腿比真係差幾皮
但係身邊有d fd就覺得牛餐內好食d，打邊爐都一定要落牛餐內
雖則我都覺牛餐內煎出黎係幾撚好食，但整體黎講點都比喎上火腿 你地又點睇

腿
餐

三明治就火腿
打邊爐就午餐肉

午餐肉

On9先會打邊爐落餐肉
滾到爛哂成pat屎咁喎

無人叫你買cheap雞午餐肉仲要淥咁耐

牛餐內 d牛好正

點解咁多餐肉打手

啲腿治薄到好似食緊齋包咁

牛肉太濃味冚曬啲蛋香
都係腿好啲

咁多人鐘意食牛

牛餐內

牛餐肉
恥笑開始

貴火腿>午餐肉>平火腿

睇清楚先?

各有所好都話人on9

午餐肉最正，火腿0性趣

你唔好撚再侮辱我件午餐肉呀 午餐肉係拎黎煎到脆卜卜唔係拎去浸水食架

真係傻仔先會食一塊塊硬掘掘嘅廢火腿
識食一定食即切

agger

冇撚錯，

呃負皮

我本身係諗住呃正皮，點知俾牛餐内屌打